有冇人唔明nba啲爆籃入樽有咩咁勁

根本nba絕大部分球員都可以輕鬆入樽
有球員入到樽點解會全場一齊拍晒手又哇哇聲
個個都做到嘅嘢點解都咁多人吹奏
你話啲非職業球員喺街場入到樽幾勁我認同
你話入樽賽做花式做得幾型我都認同
但普通比賽就咁普通入樽有咩咁型
物以罕為貴
如果nba個個都識入樽 咁識入樽到底勁喺邊

同美斯扭過龍門帶波入網差唔多

樓主收咗韓國瑜錢 係咁開post洗走反韓po

如果西甲個個都可以咁樣扭龍門嘅話咁佢的確唔勁
而家講緊幾多人做到 唔係一個人做到幾多次

氣氛姐，暴力式得分

入樽贏掌聲 打飛機用囉

射波準贏冠軍

你有幾可見curry kd 司機 ray Allen 柏加果d入樽呀

又係得2分 仲要晒體力入樽

同c朗啲tap in一樣 個個都tap得入根本唔勁

入樽=美斯扭過埋龍

仲要插下花狂ban先入個網

多撚餘

係玩具先會咁自high

足球入左咪算

邊會好似玩具咁快攻都入樽自high

唔係個個都識tap in

咁總會有人炒樽嘅

力量彈跳既表演 有人防守的話顏樽更常彩

根本足球頂級聯賽絕大部分球員都可以輕鬆入波
有球員入到波點解會全場一齊拍晒手又哇哇聲
個個都做到嘅嘢點解都咁多人吹奏
你話啲非職業球員喺街場入到波幾勁我認同
你話明星賽做花式做得幾型我都認同
但普通比賽就咁普通入波有咩咁型
物以罕為貴
如果頂級聯賽個個都識入波 咁識入波到底勁喺邊

下一位巴打接龍下個運動

因為拍手個d都做唔到

On9 放煙花咪又係每一下都有人嘩
冇錯 物以罕為貴 所以你先會特登去睇煙花/nba

睇賽車梗係要嗌啦 嗌啦

入樽=美斯射12碼+個龍訓左唔郁
爆唔到樽係個球員弱智
班猩猩個個都米九兩米 爆唔到先奇
普通人比你米九兩米都爆到 佢地仲要打開波

我覺得係提升士氣

same here
咩兩步半定3步半都count唔到既
仲有點解唔全部射3分
仲有呢樣運動唔係身高玩哂嫁喇咩

我諗你有啲誤會

型撚到

講緊取得入波嘅方式 你拎入波呢件事嚟比做咩
更何況你所講嘅輕鬆入波 每場咪頂盡四五球
啲入樽一場都多過四五球啦

膠post 咁撚認真做乜
你要認真同你認真
足球遠射,窩利或者倒掛職業球員練波果時都容易做到, 點解比賽入呢d會激動咁多 因為比賽做到係另一回事黎
如果你同我講比賽時入樽好容易
係你唔識籃球 講經

事實普通入樽其實無人會覺得好勁

入樽都有分高級版同普通版

而你見到入樽後嘩嘩聲嘅

係高級版

因為好有霸氣